const data = [
    {
        question: "Qual desses personagens da Marvel apareceu no primeiro HQ da produtora, em 1939?",
        options: ["Hulk", "Tocha Humana", "Homem Aranha", "Pantera Negra"],
        answer: "Tocha Humana",
      },
      {
        question: "Qual foi o primeiro personagem da Turma da Mônica que apareceu em uma tirinha?",
        options: ["Mônica", "Chico Bento", "Bidu", "Aninha"],
        answer: "Bidu",
      },
      {
        question: "Qual destes vilões tem como alter ego Max Dillon?",
        options: ["Carnificina", "Lagarto", "Electro", "Homem-Areia"],
        answer: "Electro",
      },
      {
        question: "Qual foi o primeiro crossover entre DC e Marvel?",
        options: ["Batman e Hulk", "Super-Homem e Homem-Aranha", "X-Men e Novos Titãs", "Super-Homem e Capitão América"],
        answer: "Super-Homem e Homem-Aranha",
      },
      {
        question: "Segundo as primeiras edições de Amazing Spider-Man, quem é o maior fã do Homem-Aranha?",
        options: ["Ned Leeds", "Harry Osborn", "Flash Thompson", "Curtis Connors"],
        answer: "Flash Thompson",
      },
      {
        question: "Qual o nome do universo híbrido, surgido da fusão dos dois originais durante a primeira série DC versus Marvel?",
        options: ["Híbrido", "MarDCvel", "Fusão", "Amálgama"],
        answer: "Amálgama",
      },
      {
        question: "Qual o nome da personagem dos quadrinhos criada pelo argentino Quino, em 1964?",
        options: ["Mafalda", "Corina", "Susanita", "Gaturro"],
        answer: "Mafalda",
      },
      {
        question: "Como Barbara Gordon se torna tetraplégica?",
        options: ["Depois de levar um tiro de Pinguim, num beco", "Um acidente durante uma luta contra o Bane", "Após levar um tiro do Coringa, em seu apartamento", "Depois de ser atingida acidentalmente por um tiro do Duas-Caras"],
        answer: "Após levar um tiro do Coringa, em seu apartamento",
      },
      {
        question: "Coringa sequestra o Robin (Jason Todd) e o espanca até a morte. Com que objeto ele o mata?",
        options: ["Chicote", "Soco inglês", "Pé-de-cabra", "Faca"],
        answer: "Pé-de-cabra",
      },
      {
        question: "Qual a cor do cachorro do Cebolinha?",
        options: ["Verde", "Branco", "Vermelho", "Preto"],
        answer: "Verde",
      },
  ];
  
  export default data;